[救命］開機自動熄又再開又熄，無限loop

Desktop砌機黎，開機時：
會著燈
風扇會郁
之後熄，然後再開

Check左底版啲粒粒冇爆到（係，我電腦常識好基本）
電源好正常，都試過再插

上網睇話用火酒抹下ram或其他啲銅片，仲有咩方法

底板入面啲線鬆咗？

Check左又冇事

最尾一日先跪底

死windows 或者HD

死兩隻有咩救決方法

洗機重裝windows
換HD
未住先 你著機畫面係咩都冇定點

著唔到機呀
可以洗的話，不會哭

我記得我好似都試過 你試下柝Ram 再插番

換keyboard同個Mon

賜酒

我試下，我驚要換零件仲要唔知換咩

係咪開機1，2秒熄過幾秒又開番咁loop

係咪，無盡既輪迴

肯肯定有金屬掂到板底？

冇掛， 因為2年來冇掂過

上網search下cmos battery睇下你個粒係邊 然後拆咗佢等一兩分鐘再裝返 再開機試下

你係開都開唔到？我之前過一陣開會無事

底板有冇插speaker?
係底板speaker唔係你枱頭喇叭

過了一晚都係咁

冇呀

好一陣試下

我部腦今日都係咁

留名

你點好返？

有IT專材話火牛機會大，因為風扇開到一秒

未好返

因為你部機唔玩得過山車

Ram
抆插或者換位
再唔係逐條試
Btw, 你部機新買定用用下突然咁樣？

屌真定假

用左剛剛兩年，突然咁樣

Btw 早排有時彈出「你的系統有問題要從新開機」，之後就重開， 我仲AVG掃過又唔見毒

Ram有事
我啱啱都係咁

屌我都開唔到機
咩事咁多人一齊中招
今日重開機之後個mon就一直黑 乜9都睇唔到
有冇巴打知咩事
我重開之前都好地地用緊

試下 boot linux

鬆ram唔係塊版會響？

覺得死牛多過死ram

掃下hdd睇下有冇bad sector囉，雖然我覺得唔關事
Window一向on99

我都試過好多次
入bios睇下有冇detect到hd先

我冇吱吱聲我諗ram冇事

你有再插下啲線？

睇黎要搵陰陽眼個巴打睇睇

想試下係咪hd壞就蚊走hd 幾個頭就著機

開得番，但突然會熄機再開， 冇loop

救命

第二頁先有人講火牛 仲要係樓主
乜連登冇人識整機

你點睇

入去bios 3mins, 睇下佢會唔會自動boot

Ps似火牛有事

開到機， 但唔郁佢都會重開

依家火牛係咪大機會

換機

鬼唔知auntie係女人